正負評點俾

遮左正負評之後，有啲post雖然擺明有用，但正負評會五五波

因為唔知係根據嗰post既實用性，定對所post既內容喜惡俾正負

譬如：
一個informative但講緊啲狗濫暴既post
一個轉載一段政府垃圾聲明既post

：俾正評
：俾負評

push

你嘅表達能力同林鄭一樣